會考2A狀元(全校第一)劉細良太平紳士@城市論壇：2018年希望擔任公職的人唔好做做共產黨奴才

譚耀宗：劉細良你做政府時又係唔係做奴才?
會考2A狀元(全校第一)劉細良太平紳士：最緊要忠於自己原則

劉細良都係仆街一個

why?

劉細良，范國威，應該都係潛伏者嚟，如果唔係早已收皮，重比你日日上網屌？

香港有言論自由

條撚樣被安排做黄屍代言人架宜家
完全符合黃屍性格
咁就足夠
把口講下民主就得架喇

唔係黃絲代言人，而係泛民代言人，而家日日吹香港冇泛民唔掂。

有人屌佢地咪仲好
一律將佢地視為5毛
所有黃屍發言人都用呢招架喎
黃屍同藍屍智能一樣架
鬼會理解到屌佢地既理由咩

唔明

但係佢開書局出書，不過俾三商中趕絕喎

so?

咁都唔算把口講下喇

你馮烘光，狄志遠。李華明，梁耀忠，之前又點蚜睇得出？根本全部都係共狗。

唔好話耐
佢地兩公婆從2014年啲節目
你上youtube可以睇番架
完全精神分裂
只有維穩

成個民煮黨都係共匪當初設定下一直運作

向前望啦，由高登年代到連登，都成日見你全天候Mon住劉細良，佢又唔痛但你d時間又用哂佢身上。
好唔值囉

前途盡毀了

以你既才華，放低劉細良，唔好孭住佢行你既人生，點會無前途呀

振作下啦

原來係巴打你唔怪得個名好似見過
希望巴打你可以振作啦

現在只求安樂死
但係特區政府又話"no strong request"
迫我留在世上獻世

你無事無幹行得走得，你云瑞士荷蘭都唔會俾你安樂死啦on9....